網絡乞兒瀨共補習老師 Herman Yeung仲生存緊

萬世師表Herman Yeung條女不得了

見到佢個page 同 youtube channel仲咁多人subscribe
唔該各位dse考生善用Khan Academy或者勤操past paper
甚至搵呢到一眾巴絲幫手解困
好過繼續送click rate subscribe數俾條瀨共狗
啲phy chem econ 仲要係咁教錯

學何wayne咁講
Unlike FB Unsubscribe 唔睇片 唔禁廣告 唔開通知
切斷網絡乞兒一切財路

純以事論事，其實都係供求問題

考生有唔識嘅題目 > Search > 有人拍片解題

教你做數冇收你錢睇下廣告仲想點

支持警暴係一種錯誤而不能饒恕嘅行為
咁Herman Yeung同佢老婆支持警暴
咁即係佢哋支持一種錯誤嘅行為

而繼續令到佢哋嘅事業得到支持 係咪助長緊佢哋間接地從我哋得益之後屌鳩返我哋
呢個係黃色經濟圈 抵制藍店嘅基本邏輯喎

更加唔講有khan academy呢個更好嘅平台

Herman 支持警暴？proof?無理由，佢自己都知自己老細係學生，無理由支持警暴

佢唔支持你出嚟搞事 無話支持警暴

睇下 #1 條link個post
睇下佢個blog個fb page講過嘅嘢咪知

為免俾人話係補習社打手
事先講明 本人反YYLAM多年 notes半本係水份 攞本林場必備去考正傻鳩
Kenneth Lau除咗彩色notes唔知有咩學
P Chan淨係識教深字深句 肥Sun淨係識教reading Paper3 其他兩份唔撚掂 billy就抄notes大法好
Koopa開班分拆再分拆cap水 dick hui 講啲嘢其實好普通
吹吹同任賢齊就無限怨婦mode
總之燈塔英皇現代快撚啲執晒佢 六月娘正一西女人 ok？

補多句 雖然不嬲覺得好多補習名師教學係名過於實 但係立場雙有好多同立場 有捐錢有上街嘅同路人
好過班連自己Target Customers都得罪嘅仆街

Push

推

對Herman Yeung 失望

Pish

做乜鳩啫你，咁叻你去教人啦，成個怨婦咁

費時俾人老屈補習社打手啫
你要補我唔怪你 咪搵個黃嘅老師補
接受唔到六月娘或者大型補習社 咪搵啲有心力嘅同路人幫手
你要免費資源你可以搵外國個啲
唔好資助藍師咁解

cliff bb le

知道佢教得好但係黃藍立場唔熟
巴打會唔會講下
順帶一提Herman Yeung會計出教econ都唔掂 考dse得個4

Edward Fung，唔出名但教左好多年英文，深黃

條友將班唔合格嘅拉到上34嘅level呢方面係幾好
幾欣賞佢

dse睇書做pp問人已經夠啦
邊洗睇呢仆街講野

入u就係睇khan academy

呢樣真

老老豆豆u入面intro科 Khan Academy 都幫唔少

岩上手就要姐
過左1字頭自己睇書仲好

特別係中學讀唔齊理科入u讀sci/engine
真係速學之選

佢6月7月就講明自己支持警察啦

你係咪打手黎架

唔係我覺得奇怪姐。
因為早一兩年考DSE個陣成日用佢D野去溫書，所以先識到佢呢個人，不過考完上u之後就無再睇佢啦

抵制網絡乞兒

dse加油

上面話佢唔係藍嗰啲。
睇下佢對醫護擺工嘅取態啦。

負皮個post個啲出來解釋啦

ACAB

緊守崗位有咩問題

其實佢都幾有料，好似數學m2都五星星，但好似唔知點解比燈塔抄左。前幾年dse都睇過佢d片，估唔到佢咁

佢依家直頭禁埋留言同reactions
撳入去得返啲藍屍廢老嘅cm
搞到個朵咁臭，做補習佬嘅佢仲會收到生咩？

佢主力玩網上出教學片加賣習作
讀會計冇工開出來做補習做咗10幾年
補到補習社連約都唔撚同佢續
而家做網絡乞兒

條友會計出身 考dse econ ba 得個4定係5
啲phy chem片教到錯漏百出
教數做老師考唔到5**就跳樓死咗佢算啦

Kris Lau

唔撚係呀得個5
唔講黃定藍都唔應該誤人子弟啦無恥到

條友仲有教架

你剝完牙發燒發完未

巴打唔唞多陣仲上連登

你昏迷咗幾耐？？？

有時完全唔撚明連登話人紅底嘅標準
罷晒工出晒story撐手足 就話人偽黃紅底
寫明撐警嘅都可以原諒

條友仲小氣過達哥

今日條仆街出po講香港冧市
乘機老屈美國

雖然經濟週期同總統選舉不冇關係
但係佢作為一個商科出身嘅人
講啲嘢咁陰謀論完全唔係evidence based
愧為人師

佢上面個三個'故事' 特登寫到唔合理/解釋唔到市況(睇過個po就知)，誘導人相信係'美國佬搞事'。

扮多角度思考，但其他point係廢既，實質就係含血噴人。

銷售稅嗰篇笑撚到我
佢啲econ水平我驚5都攞唔到

當年都多謝佢先有大學讀
由英文2升番3
同時兼顧另外5科
223333升做334454

多謝Edward fung手足

十足日日睇大陸電視台d 廢老

條友10幾年前就教緊AL pure mayh點解會走去考DSE？

條撚屌啱啱轉做網上平台 唔少學生buy佢個concept
開始有啲人氣之後就報考咗幾科dse
之後就除咗數科之外㭍晒咁濟

點解7左要同人講?
考到5**先講唔到好D咩?

尋日先睇完條友啲陳年教數學片

這樣是不對的

唔係講笑 本身我唔覺得佢真係藍 但今日睇到佢地live之後更加肯定係藍 但又扮兩邊都唔幫 而家冇中立㗎喇 打仗嗰陣左膠麻煩死開

直頭紅底啦屌
被中國同化無所謂都講得出

狗？我唔知啊！你地話佢執法不公分但你燒人堵路掟磚就唔啱喇！

立法會？喇你唔可以反對㗎！你製造矛盾你就唔啱！

23條？我唔知wo sor9！

區議會？喇你唔可以淨serve選民㗎！咩人都要serve 而家個班不知所謂

武漢肺炎？啲狗仔俾主人真係好可憐，但唔怪得啲主人，推落去最衰都係美國女軍官0號病人個源頭啦！（呢到我唔知佢係講笑定認真啦下）

掟磚？對唔住我唔覺得200萬人會認同你！

大陸人落黎香港搶碩士學位？你唔可以標籤佢地㗎！外國人都有人黎讀啦！其實而家大陸咁好，仲有人落黎搶咩？

懷疑支那武漢肺炎個figure? 喇我都可以懷疑美國㗎

然後：我唔係藍㗎啊，你唔好標籤我

究竟活係自己世界可以活幾耐終極左膠係到荼毒啲細路

最搞笑係話咩 佢黃藍都唔係 唔好特登用黎標籤佢黎鬧佢詛咒佢 話係咩自己嘅言論自由 但我屌9你其實都係言論自由

仲有寧願用大陸平台教學 中國醫療技術超英趕美 中國條數好難做假

已經冇撚得救

仲要信支共d流言

有冇人有睇萬世師表Herman Yeung今日個Live?

巴打如果可以不妨入嚟討論下

唔好幫佢刷view啦

佢呢啲唔係左膠
你左膠去到張超雄level都至少唔會批鬥自己人至少都支持封關

Herman Yeung呢啲叫藍到黑